有冇人一齊推理下海貓鳴泣之時紫

好似仲未開估
越諗就覺得越難

個真相又封印左係貓上度